%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% AGRADECIMENTOS %% opcional

\begin{agradecimentos}  %% insira abaixo seus agradecimentos

\hypertarget{estilo:agradecimentos}{} %% uso para este Guia

Agrade\c{c}o ao orientador e amigo Wesley Pacheco Calixto, por sua dedica\c{c}\~{a}o e compreens\~{a}o, mesmo nos momentos mais dif\'{i}ceis. Por ter acreditado em mim desde o in\'{i}cio, e ter permitido que eu seguisse o caminho onde pude florescer.

Aos colegas do NExT (N\'{u}cleo de Estudos Experimentais e Tecnol\'{o}gicos), pelo companheirismo, dedica\c{c}\~{a}o e amizade.

A minha fam\'{i}lia, pelo amor e incentivo incondicional, seja em momentos de dificuldade ou de alegria.

Aos colegas de trabalho e amigos da Data Traffic, pela compreens\~{a}o, incentivo, e risadas.

A CAPES pelo aporte para o desenvolvimento deste trabalho.

\end{agradecimentos}
